啊Rachel你真係當正自己公主呀？？？

[size=5］「做我男朋友一定要拍照，這是必須的。因為我的Instagram用靚相去維持，所以他一定要懂拍照，不能說精通，但要樂意幫我拍照。」遇上不肯幫女友拍照的男士，她直言不會考慮發展。][/size=5]

呢啲雞當正自己公主咁，冇撚野下話，啲相影得唔好睇，唔關你男朋友事呀，係你柒炸

一直都好睇呢條女唔順眼，又唔係特別靚，搏晒上位咁，睇佢Ig一啲都唔覺佢靚

IG:rw1128

最撚唔明係點解咁嘅樣貌都當自己係女神，仲間唔中有啲Mv，短片搵佢拍，好撚柒呀你

真心

gchi

屌，到底有咩咁值得訪問佢呀，依家香港地真係呀豬呀狗都係女神

見到佢個樣 不了

推

最撚唔明點解咁撚樣都上到位

睇完個訪問，完全令我心入面嗰團怒火要爆發

呢啲真係唔明 有咩好影
拍拖出街就係影相 咁真係開心咩
兩個人出街開心吓享受吓果一刻好過啦
淨係識影相放上ig
影野食又係...凍晒都未食得
浪費晒廚師份心機
真心唔明點解咩都影一餐

型囉 威囉

最慘係逼條仔係咁影，又要乎合佢心意，屌你又唔係生得好，點幫你影得好啊？

之前有人留言話佢似偽娘

推爆你個柒頭

成撚個男人咁
不了

人地想要攝影師男朋友得唔得先

個嘴咩事

咁撚樣衰

睇睇下又幾似喎

Agger

我睇睇下都覺得有幾張特別似

好柒喎

慘得過咁嘅女都有人要
港男正宗冇撚用

到底邊忽靚呀，化妝都柒喎

搞到自己成隻兵咁，冇撚晒尊嚴

屌，靚究竟係咩定義

垃圾 條八婆嘥咗我3分鐘

要光d點解唔校ev要校iso
一間多粒粒又屌

眼 鼻 嘴

港男真係好撚垃圾

好撚醜怪

佢識撚呢ｄ咩

以前見幾出名follow左 後尾真係覺得太樣衰頂唔順unfollow返

最撚唔明係點解會出名到

又係呢一對

邊個負皮呀，出黎隻揪呀，你唔係覺得條女正下話

駁出位咩

唔係丫 幾撚靚呀

發夢聽到佢同人one night stand過

屌同台灣個真偽娘咁似樣既

咁都有男朋友

詳情

好撚樣衰，有個西就叫女神

樣衰

記者仲問驚唔驚佢收兵

係柒呀

佢以前跳舞架嘛
好似話個時有個韓國dancer定跳舞好勁既人黎香港
佢覺得人地好正就同人ons
利申發夢聽翻黎

🐷🐶女神

錢都唔洗比 ，仲衰過雞喎，多謝巴打分享

睇左佢ig 佢張張相都唔多掂喎

哇屌 雞黎 個要免費

係咪蘋果上黎炒作呀

咁都 28K followers

新一代真係好撚鍾意「造神」

狗屎垃圾都讚一大餐, 真係好撚虛偽

去旅行就乜鳩都唔洗玩了

真係出位架，好多野都有搵佢拍

就算係平時 星期五六日 都唔方有拍拖感覺啦

最慘係咁嘅質素

依個世界已經去到 自製人氣自製上位 既玩法

台灣個kiwibaby仲好過呢條女
見到佢個樣咁 真係畢了

我冇記錯唔知邊個Mv開頭已經有佢
笨吧都好似有搵佢

點解做男朋友做到無尊嚴仲衰過做兵都可以大大聲咁講出黎
知唔知個醜字點寫
影衰晒香港男人

真人矮柒 仲要抽菸

發夢個時夢見到以前個個mk youtuber 丁丁條仔趁丁丁去左韓國時溝Rachel

我指應該係蘋果俾稿佢照讀炸
無咩可能會講啲咁嘅野

個鼻勁豬

咁多花生
講多呢ok?

仲要食埋煙？

我記得林亦奕匡個愛情小品有佢

雪糕筒都影啊陰公

幫你影埋相仲要比你屌

fb ig搞到個個都自我膨脹到咁

好撚可憐

又話有靚相

邊張靚

係呀 ，thanks

垃圾港男冇得救 所以話港豬唔配擁有

香港大把呢d女
柒頭扮上菜

好豬

好撚樣衰

邊張靚呀？睇過

又多個負皮，出黎傾下計呀
不服來辯

泡狗風打扮真係好撚垃圾

救命 咩叫靚

條仔好慘 被迫做狗

明知做狗都唔識走 ? 有幾慘

女神仲多過宅男

好撚樣衰
不了
影D相都唔覺有幾靚，好撚普通
條臭雞做乜咁自我感覺良好

所以我撚唔明點解咁都出到位

咁撚豬都上到位

可能佢鍾意

蘋果真係乜柒都拍一餐

以為bomba個kikko

負皮係因為覺得條女樣衰

好似人妖

點解會愈嚟愈多女自我感覺非撚常良好

好柒
同埋當男狗咁撚 不了

影相靚都冇用啦 個樣咁柒

邊到似呀，RW成個男人咁喎

好厚粉 個嘴俾啲粉遮到

所以有啲垃圾港女女神出現
多得你地班垃圾廢柴港男肯放低自己樽鹽嚟抬起班女神咋 瞓醒啦柒頭

kikko都好撚柒喎

抬頭吧港男，別做狗了

兩種柒
呢個柒到似男人

係啲on9用黎整細啲個嘴
勁唔自然

係班臭雞，佢地唔配叫做女神

本身相都唔係話靚
睇埋條片嚇到

覺唔覺把聲都好撚柒

好耐前俾男朋友睇過呢條女啲相 佢話好樣衰叫我拎開個電話

好撚樣衰下喎

你生得瘦啲靚啲影出黎咪張張靚
呢啲咁既柒頭 生到成個男人咁仲要化咁濃妝真係狗也不屌
依家真係有眼耳口鼻就叫女神
條仔又係垃圾 呢啲咁既極品港女就係咁寵出黎

祝你兩個百年好百 咪撚放條女出黎為禍人間

成班港男都垃撚圾
班臭雞唔該撻大你個屎眼睇清楚你地有幾黑人憎

做咩比啲柒頭污染你男朋友對眼

其實把聲都好撚柒
到底有邊忽係正

猿人

其實真人唔差
係個格衰 冇腦

睇到片尾條仔要狂跑上樓梯影張合照
真係覺得好撚慘

屌你正廢柴, 做到成隻狗咁

咁都唔差
真心？

名乎其實一隻跑狗

影撚衰晒
屌真係好撚垃圾 你話堅係靚女, 條女都順d丫仆街

見過唔知幾多次
真係唔差

呢D韓風打扮真係好俗氣
完全唔靚

整到個嘴鬼死咁紅

睇條臭西ig啲相咁撚作狀擺晒pose咁就鄧佢條仔同啲朋友慘 同你影相好似老奉咁 on99

未入到去睇片個樣仲諗住都OK啦，入到去之後睇左條片，好撚樣衰呀

條仔

佢條仔背後成日媾女 又ig message d女 扮乜恩愛

姑且唔好講樣 佢啲髮型衣著真係好柒 幾靚都carry唔到

又有料爆？More

以為講緊我個柒頭港女同事

d女永遠無同條仔既合照
屌男朋友定當人免費攝影師呀

慘過做兵

女神

有 間唔中一張半張囉

垃圾港男搞到啲雞扮晒上菜，搞到柒菇碌都可以高鬥

咁既樣有人要已經係奇跡
而家仲要做女神

乜都叫女神 真係頂唔順

唔係話針對佢,但真係唔靚

靚在哪？

舊登都討論過佢 名符其實嘅高登雞 舊登都有好多襟兄弟
利申同中學 果陣已經係隻出名嘅臭雞 仲要免費

真心？ 層粉成尺厚

關我咩事

人妖都咁多人屌

你有冇屌過先

見到佢樣之後，我突然間好有自信
咁樣樣都有2.8萬fans⋯

普通樣啦
28k 真係....

條女好撚似男人

其實都係一個願打一個願捱姐
btw唔靚
之前睇ig啲相覺得ok
之後係bomba條片見過佢 勁豬

化下妝，扮晒識影相，你都得

食煙既可以去打靶了

又ons 又個個可以上 又食煙，嘩真係狗也不屌喎

屌 豬西大火雞

睇完IG，我後悔啦

係香港地。咩叫靚，咩叫唔靚？
oh!
繼續睇條女只會添增我混亂嘅思緒。

Sorry,又污染咗你雪亮嘅眼睛

推爆條臭雞

讀OU?

定I大呀？ 佢影相嗰到似I大喎

岩岩睇完ig 唔明點解有咁多自己啲frd follow佢同like佢相

讀DI year2

多數都係望落好蠢個啲先會follow呢啲mk妹

好樣衰

而家先year2?

有冇料爆

好撚樣衰啊，屌你老母！
唔通黑人影相較高個iso就變白人？
戇鳩無藥醫

唔明點解 依家好多呢種女仔出現
不學無術 冇內涵 冇修養
冇身材 冇氣質
靠既只係用好耐時間 影張一相 較靚晒
再放上IG FB就覺得自己係明星 女神
做緊每一樣野都好多人睇住同留意自己
之後又有班男仔 真係當正呢種人女神
真係好病態

又唔係喎 follow佢嘅果啲frd都算正常

見到第一張相 負皮 上一頁

問裴珠泫啦

我都想知，化下妝，冇樣冇身材冇特別，都當自己係明星
最慘係有人吹捧佢地

我唔識佢 但有fd識 所以淨係知少少

阿豬阿狗mk妹都有牌子搵佢地賣廣告 身邊有個唔熟既朋友，又係千幾二千個follower個啲mk妹，但係我唔明佢有咩咁吸引 間唔中都係ig po相賣廣告，但係賣完又del相，都唔知做乜鳩

ISO 咪EV 囉

開頭完全唔知條女就係佢 淨係覺得有d熟面口 佢把聲仲好撚難聽

笨吧搵佢做乜尻，又唔係靚

冇睇蘋果好耐 唔撚識

公廁嚟
利申同中學

邊撚個rachel 咪又係偽韓扮女神扮上菜 有咩討論價值

我扑過 講堅
可能識你

男人樣到呢 個死人鼻大到

講多啲喇

蘋果咁都訪問先䄛屌

我係絲嚟

記得當初舊登ig女神有佢份 個陣仲好似係ig初初hit個陣

佢好似住流浮山

中學嗰陣已經比好多仔食過
留過班比人排斥無記錯
利申中學同學

蘋果不嬲都垃圾

Bomba都有搵過佢一齊拍片

係咪所謂ig女神formula黎 逢親呢啲po一定有呢個留言

一定有俾人食過嘅歷史

好撚心毒果搵都搵個靚啲吖屌你老母 毒果記者係唔係到啊？

有咩好影
個樣咁柒割雙眼皮衣著扮韓風
條仔又係低能 咁都忍到

無10成都9成 係舊登都聽講過

多得呢d垃圾 香港先咁撚多公主

屌 咁嘅樣 不了

佢真人無片入面咁公主病 佢同佢男友都好友善
蘋果俾段咁嘅稿人地讀真係玩死佢地
利申 識佢地

agger

有眼耳口鼻就當係女神

三四五年前佢未咁出名果時睇過佢ig
打扮到勁奇怪/出位 懶係潮咁
仲要以前係男人頭 好似呀gem咁剷半邊青
又肥底 唔知後尾轉性 行女神路線
偏偏又好撚多人睇佢ig 當佢神咁拜

食一舊屎同兩舊屎既分別 仲要利申識佢地wfc

點解會有個咁既男人

買followers咋下話 28k得個四百幾五百likes

佢影相啲pose......
喺街見到有人咁影真係會指住嚟笑

我諗好多都係stalk account，唔想用正ac follow

咁撚多lsp中同

攬撚住個雪糕筒chok樣 我見到一定笑到好似講一號波衫個條友咁

又邊撚個黎
塊面白過鬼嘅偽韓狗

明明中學入面都唔係咁出名

條女好撚肥喎
唔係打扮奇特d著條闊腳褲 唔望鏡頭影相用vsco執相就係文青女神黎既

佢中學嗰陣好靚架
利申高佢兩form，食過

係囉 通知8,9千followers已經過千like

好撚公主病

佢老味，戴住cap帽第一眼就咁覺得，見到你咁講直情笑左出聲

最尾個張相終於知d 人平時點影
屌你老母原來要咁樣跑去

屌 真係好似男人

係觀塘見過佢食煙
真人好柒 普通mk妹

真人普通 起碼相同真人唔差太遠
利申同校

發覺DI 特別多騎呢怪潮童

人地讀fashion

狗也不屌

正解

個樣真係好普通偏柒
講嘢個tone仲好bitchy

Poly ITC 個班都唔會好似佢地咁啦

不了

咁柒既人邊個敢拖佢出街

睇唔透點解咁都有人搵佢賣廣告 呀豬呀狗都得啦 PR係咪盲撚左

憑咩？

好普通地柒

唉見到成堆人9up 又唔係講事實又無證據

蘋果不嬲都中意做新聞博hit rate
佢係我中學師妹 以前真係lam lam脷
而家就唔知 不過有識佢既人同我講係蘋果做9佢 真人都幾nice

要男友咁樣影相既人無公主病？
全世界要圍住自己影相轉

收撚皮啦
佢男朋友就好友善喇
不過連尊嚴都無姐

真係幾醜樣

咩mv搵佢拍?

留名食花生

追post啦

係無咁公主病但亦唔係你講到咁好
利申同中學，加識佢

邊撚個黎？阿豬阿狗都放上黎

屌好柒啊

睇條仔Ig 又係當自己明星咁

Rw有朋友識佢
真人有啲大隻
Btw vickieyiu都係有成一萬幾人follow
女神喺邊

我條女靚佢多多聲

屌 其實啲人咩眼光

佢條眉無毛既？

好撚樣衰呀

個鼻柒到可以去整 豬膽到

狗屎垃圾都可以當自己係公主 咩世界呀宜家
想當年如果係呢d質素, 狗都唔會屌

Vickie同Rw邊個柒啲

愛情小品個Mv

友善同搏上位扮女神有關係咩？ 冇人話過佢唔友善喎

我地講緊咁撚平凡同普通點撚樣做女神呀？

真係平凡到路人樣 個胸就最平

狗都唔屌

屌，真係撚唔明紅咩

Ig女神

化撚到成個如花咁，又有Sample試喇

真係好撚普通喎師父

冇女屌嘅毒撚好恐怖

上面又話好友善喎巴打
誰真誰假？

乜水黎？完全唔識
咁嘅尊容唔該同我閃遠D

一個平凡路人但唔知憑咩做緊IG女神

呢隻公廁黎，我朋友同佢一齊日日扑咁濟，未一齊已經扑，一開口就男人聲，一聽到都扯唔起

係人都上得位 係女就係女神嫁啦呢個世代

咁撚淫 Details

唔係男人來咩？

偽娘黎

真係好撚樣衰
條仔比佢當狗咁撚

完全唔知乜水 但見到佢ig有張同我同小學既女仔既合照

冇晒尊嚴架喇，比著我一巴煎落去

樓主其實識唔識佢個真人 好似好大怨氣咁

咁醜樣

唔識，純粹唔想呢種風氣蔓延

識親叫RACHEL都係啲咁既人

我認 以前有follow過佢
應該兩年前，但睇依家啲相樣衰咗咁多，唔睇名都唔知係同一個人
以前真係ok啲架，我仲走去碌番黎確認

不過性格咁西仲唔知衰，不了

有無中同 揮過手先

我識有個俾人話佢偷男仔相當係佢男朋友，仲周圍俾人睇

又係時候出場

哇 咩料

識有個同學叫rachel好撚pure

咪又係咁嘅樣 分別不大喎

女朋友要我幫佢影相我會好樂意
前題係要有女友

影撚衰哂叫Rachel嘅女仔
識親啲Rachel 都好好

影咩相先

這麼醜的妞

一個構圖影過百張，仲要屌你影得差，一開頭就冇問題，影得耐你實屌尻佢

好想有呢啲煩惱

呀倫爭氣啲喇

初頭就冇問題，耐咗去到邊食咩都要影你就頂唔順喇

無錯
做毒撚無呢啲煩惱真好

人地鐘意吹佢唔脹

樓主曲線推人上位
呢d垃圾 無理開既點會無啦啦理佢
你依家搞到唔玩ig既人都知有呢d垃圾既存在

咁撚樣邊上到位呀

旺角是但搵個mk妹都靚過佢

MK妹絕種架喇

化個妝又女神

衰得過大撚把人follow
大把牌子比Sample佢試

做男人做到佢男朋友咁真係慘過狗
係咪有軟飯食先肯咁做

條仔中學比人排 宜家就比人話係男神 真係唔明

利申 識佢地

之前反ive FD 同學黎 把聲好黑人憎又厚粉

雪糕溶曬先有得食
心太軟個朱古力流心變實心

平心而論，全世界既女人俾人放上網，都會俾人話係雞係公廁，幾靚既女都會有人話唔屌，新世代好撚痴線

即係你想屌嘅？

個格點？

佢條仔本身都唔係public account
淨係比識既人follow
係同左佢一齊之後先public

咁柒都有20k followers
有幾多係買翻來

好柒

巴打係咪唔明我想表達咩，btw係咪人地收左你做兵，所以又放人上網，依家咩事都放上網，真心痴撚線

好撚柒喎清

格衰都叫唔差

相由心生

男人扮架？

Same follow緊個時都諗唔明點解會出名
又唔係YouTuber beauty blogger
樣又唔靚

係喎 ，到底點解會紅，又乜柒都唔係

好多di人

爆料

含撚啦死八婆 ，點撚解係都乜柒都影一餐，老撚鳳啊依加，嘢食以景，同碌柱又影，商場塊鏡又影，做咩事呀依加，唔係禁開心吓話？你好意思要人影靚啲？構圖光暗已經最好，你唔撚夠腳長又唔係白就咪搖賴人啦屌你老母 。 點解呀，點撚解呀，我一世英明 ，點撚解要幫你影相又要俾你屌呀 ？我識閪影相啊？點解係我呀，我唔撚影相呀柒頭皮 ！你有壓力，我有壓力，你做咩挑釁我啊！我好辛苦呀媽咪 ，我嘅志願唔撚係做攝影呀撚頭。放過我 ，求下你

蘋果條片一開頭影到佢真係好似男人
我仲搵咗好一陣咩IG女神喺邊

巴打，唔通你就係Alan

我唔是Alan，但我都係碌撚

有無ching知道佢地影相嗰度係邊度？
似hkdi但google過又好似唔同樣

之前有人爆料話佢吸毒

Di黎架

又衰多飯
真定假

佢 嗯~~~~個下我真係想一拳打爆個MOON佢

好似話因爲吸毒所以肥撚到依家咁

有隊草

嘩 屌 食埋草 愈爆愈多

好耐之前已經有人講，話佢本身好瘦，點知吸毒變肥

用satellite view睇到了， thx

關事咩 隊草會肥嘅咩？

你影到我隻腳咁肥

咁鬼醜樣仲好意思話instagram靠個樣？那來的自信？

衰得過真係多人follow

中學長頭髮個陣幾靚

點解又係di既？

咁撚多中學同學
咁中學嗰陣係咪雞黎？

好似男人

最撚仆街就係ig同fb
造就呢啲柒頭 豬扒 變女神
仲有班兵 狗公

好似女仔

無樣無身材無氣質男人聲又無學識 點解仲可以俾人吹捧 ？
香港咁多豬閪都當自己係女神就係拜alan嚟啲人所賜

痴撚左線

唔知點解 Di design出好撚多呢啲所謂ig女神
我都識一個，只係唔紅

其實di design都幾多靚 不過點知出名個啲係

邊有比人排
利申cls

哪來的自信

係雞黎 雖然唔輪琴我食 但學校好多襟兄弟

我都好想follow佢
好勵志
令我自信好多
我認為follow左佢既fd都應該咁諗

點解可以咁唔知醜走出黎做訪問
而家呢代啲人真係好可悲 要用followers/likes數目去value一個人 乜都要share上網曬命 所以先會造就左新假期呢啲垃圾page上位 成日見到啲標題都係啲咩"ig厄like必去" "三招教你做ig男女神" etc 真係好on9 去啲地方唔再係因為真心想enjoy同身邊嘅人一齊嘅時光 而係為左影果張ig相去等人like想得到認同
條囡一定覺得好多人羨慕佢嘅生活 但sorry我淨係見到個好冇氣質嘅港女 有時間增值下自己啦 留意多啲新聞睇多啲書擴闊下自己眼光 唔好再對住自己啲followers數目打飛機

乜撚野隊草隊肥左
根本中學就係肥西
第二年中同

講得好好，根本做咩都失咗個意義，係為咗影幅相
同佢一齊都幾攰，無時無刻都要影相呃Like

啲臭雞好識洗底，讀撚完中學，上到大學嗰啲更佳，
求其影幾幅相，扮下文青Pure就變女神

好撚老實，人靚點影都靚，做男朋友做到好似打工咁，出糧包受氣咩on9

仲要一個pose影過百張，真係誇撚張

奴性太重 心痛

影完仲要屌唔靚嗰下先嬲

仲要好自豪咁話而家影多左四十幾張就揀到一張 好撚叻呀屌你老母洗唔洗頒個獎比你

過咗咁多頁都未有人答到點解佢會紅
又唔係blogger,youtuber，冇學識冇樣

我唔會想係我個ig見到呢個人lol

讀觀塘IVE 嗰陣全世界都知佢地嗰堆吸毒

巴打咁快Grad? 聽講佢依家先Yr2，仲有冇野爆

佢以前短頭髮嗰陣都OK
依家個樣就有啲怪

發夢見到上緊堂走咗出走止癮咁囉

咁撚堅
上堂都隊

好撚普通喎真係

法國宜家啲ig女神 擺得上黎7成都係雞 西童 Christy lai呢啲又係多人follow 又賣晒廣告 次次擺得上黎 都有野爆 我都係j番啲唔係幾廿k唔賣廣告嘅靚女

好多同屆觀塘人都知佢吸毒+ons
全部都係發夢夢到

今次真係可以推上報

咁都叫女神……宜家香港女神嘅標準真係唔知點

記者朋友，你好

男人都做到女神

幾時有比人排呀

唔好扮熟喎

屌 以前有睇過佢ig
原來上鏡個樣咁架

講下你個版本

好厚妝

我之前follow佢嗰時佢幾正 而家

個雙眼皮膠

個男仔正正常常 幾班都fd既 正常中學生

根本無上面啲人講到佢咁衰

比人排就一定係假架啦 一定無可能可以話你知

條友明顯自己唔鍾意佢本人

所以亂咁講

好撚樣衰下

好撚柒

偽韓好柒，馬騮屎忽##

屌, 柒到仆街

點解唔分手，拍拖仲攰過翻工

Unfollow 左好耐

巴打高汁

睇佢ig最底d相，果陣瘦啲，正常d，當時來講比人覺得潮掛，所以先紅掛

不過宜加就......

條友肯定日日mon住自己多左/少左幾多followers

點解以前張張相有成二千個like而家得翻五百幾 都唔知係咪買翻黎

好笑 無人排？

屌坐底廿幾個人食過都有人要
臭雞之中既臭雞

以前仲濃妝喎 條眼線粗撚到 係啲人八掛想follow隻雞食下花生姐

有免費雞唔通唔食？ 免費破處

唔買啲番黎邊有PR搵佢賣廣告呀

好笑 有人排？

開名囉 睇下你邊個

佢堆朋友都轉過幾次啦 唔洗幫住佢喎 佢個班成班都唔鐘意佢啦 不如講下佢有幾得人鐘意

你係咪講緊條女

我講個男 你講緊女？

Sor 我講緊條女

聽都未聽過

偽娘

嘩屌你老母把聲又難聽樣又衰 除咗個瘦字都冇身材可言咁都有訪問

冇聽聲都覺得好八婆

做乜撚野
以為自己top model

屌 唔覺佢瘦

跟本就係男人
真人勁扮野 懶可愛咁 著衫又柒
完全唔識欣賞佢嘅品味

講條女中學？
中同？？

男人？

實係女神嫁

好有做tb 潛質

中學師妹 中三開始就已經係公廁 又爛口又食煙

法官大人 我屌

個樣有啲似x.cys 佢又係普普通通有幾十k followers

知唔知咩叫model先決
就係人靚點影都靚 人柒點影都柒架喇

嘩屌，講還講，咁撚肥嘅

中三咁快
咩咁唔自愛呀？

我真係識佢 冇隊草
但有食煙不過因為倫哥戒左
佢個人好鐘意利用人就真

點利用法？搏上位？

真係好麻麻

Details

一樣

好撚樣衰呀屌

係街見撞過Rachel
呢個先係真樣黎 塊面好似發帳面包咁
屌ig下下45度角高炒擺哂post 豬西都影得靚啦

[size=8]你敢報警就死定了！[/size=8]

係 粗聲粗氣 又爛口 女咩神 普通MK一個

Hi

聽把聲都知老牛，邊撚到溫柔

求講點搏上位

條女又話有靚相

追哂post都冇張靚

自我感覺良好，吹咩

成條臭雞款當自己女神

點解乜撚都要影
食個飯又影
完全係零意義

日日追擊佢

扮熟冇獎摞 中學識佢既人都知佢成日話自己係臺仔 一直同人講要出國讀書 出到宜家去左kt 最好笑係話自己打波勁 港大唔知咩教授話會收佢 笑死哥哥了 開名？開你名就得 曾珞璘

屌 咁撚堅 ，開埋名
玩到咁大，唔好自己人打自己人喎

佢見高拜見低踩 見人地有錢就算唔熟都要r到熟

影撚衰哂哂叫Rachel既人
利申叫Rachel

又衰多樣，貪慕虛榮

硬左
拳頭

以前住老圍 搬左去流浮山就覺得自己好撚威咁 成日晒命 無錯 佢真係好鐘意利用人又要r fd

流浮山返DI都好撚遠下喎
R fd都算，見高拜真係好西
到底佢有冇隊草？ 前面又話有食煙冇隊草

好多LSP人
利申:三年同班，當年佢都比人杯得好慘下

嚇死人
未見過咁既樣都做到女神
ig冇張見得人

有幾慘

枉佢仲話自己個ig係由靚相維持住

同你講留言嗰啲大把係絲打扮男人，啲留言好撚酸。話佢啲格衰就唔評係真定假啦，話佢咁都上到位嗰啲唔係酸係乜。

屌，我真巴，咁到底點解佢上到位
冇酸過

係咪真巴 btw我估啦，我估應該係佢跳舞？識跳舞嗰啲都好多followers

邊個位要酸 酸無佢咁柒定上位俾人爆佢做雞

Rachel公主今日IG咁靜嘅 平時晚晚賣廣告同po你啲靚相架喎 say個hi先

我都想講有咩好酸
屌你睇返我之前啲Post，打字嘅語氣就知我唔係絲喇

跳舞跳到變女神又幾犀利

即係佢鳩吹？

識佢既人都知 最叻吹水

咁Alan咪同Rachel天生一對

咪臭係 次次係熱門見到個post都嚇一嚇
利申叫Rachel Zane

Sorry
下次打返清楚係Rachel Wong

最尾跑過去

who the fuck is this?

強帖留名

呢d女真係極品屌你老母臭西

佢 di yr1 個陣 dance soc ，今年無玩
Btw 發夢夢見佢自己講佢follower係買番黎

巴打好大仇口咁喎 爆多啲黎聽下

次次呢啲post都有人話人酸
mmm係咁 肥婆youtuber係咁佢又係咁
我究竟係要酸啲咩

人地點生活其實關你地咩事，個個講到咁肉緊，好似大家爭上位咁，要公審不如大家貼埋自己IG上黎一齊審。

又多隻

真係醜到仆街
人醜點影都係醜嫁啦 無d自知之明

咪懶清高 評論下就話人地酸 乜踩下佢就係酸架咩 反而想知呢啲覺得我地羨慕佢啲咩. 要上位是但開個po自爆都得啦 我洗鬼酸佢買follower r sponsor 做到自己咁柒

兩個都唔係生得好好樣姐 最多叫做正正常常

就係咁先令人扯火，就係呢個Post已經有大量巴打爆料：食煙、可能隊過野、搏上位，見高拜，格衰、買followers，仲要拍條西片搏出位，唔屌唔得

都唔知係咪隻臭雞啲朋友

Ching Ho ball

奶奶呢？

邊到有奶呀 男人黎喎

Ive danso

佢地兩個都有問題

利申 朋友講

講多啲

Detail

鬼同佢自己人

聽講條女就好R得 咁我諗佢個夠名叫rw都唔過份 條仔就都係私下yo女扮有錢咁上下

神邏輯 評論佢要拎埋自己Ig 出黎

條女做LV勁r frd

聽過 扮哂fd

條仔幾正

廢話 唔識點會撐

其實我估佢地好多fd/識嘅人睇到個post都幾心涼

身邊有fd話之前個男覺得自己溝到女神覺得自己好威 不過個fd讀咗年ive就轉cc 無緣繼續花生

如果講性格 條仔應該戇尻啲
條女係唔靚姐 但唔會話撩事鬥非(中學唔知)

塊面疑似打過針 上堂present 塊面不停抽搐

More

係咪啲小動作？ 佢中學講野個頭都會chok下chok下 抽搐咁款

On撚9 都唔隻幾到手嘅臭雞 咁都覺得威

咁撚搞笑
緊張炸話

Agger 真係冇問題，咁多人出黎講咩
依家愈爆愈多

成日戴面具做人唔攰？其實條仔都好r得，中學見人有錢d就痴埋去，仲去埋人地屋企訓，仲周圍同人曬 話 我畢業唔驚冇工翻 我可以去我個frd老豆間公司做嘢 真係好好笑啊

中學無朋友
Ive 開頭r friend r到街知巷聞
上到hd更不知所謂
對住唔同人有唔同聲線
姣聲變老牛聲
想知再講

嘩屌你好撚樣衰，韓畜妝
佢男友好偉大，為民除害

佢成日返唔同工 LV吹佢交更就話學業繁忙
又係到呻個經理屌佢 老實講返工唔交更做乜？

聽話佢係讀FD個陣俾人 bully過

佢好似中學開始就俾人杯

原來佢返LV 我剩係知佢喺旺角返pt 人地忙著r sponsor 賣廣告 影靚相架嘛 個少少錢算得咩呀 費時交更掛

姐係點 alan又話好少影相 阿rw又話佢影相屎 咁alan又做咩開個ac當自己攝影師 ig husband 專用ac?

業障黎姐

嘩 Alan啲相仲浮誇喎

唔知阿Rachel 而家上堂有冇比同學仔恥笑呢

好想知佢有冇睇個Post

啲英文

Pish

Life is a really suck game

Goodest English

Suck (dick) game

搏上位佢最在行啦

中學就開始比人杯
對男仔就成日發姣 送波餅
對女仔又串柒柒咁咪比人杯囉
佢得一兩個隔離班既friend
認真 唔識佢 但都聽過佢係千人斬
又落club又老蘭咁

仲要佢個人ig啲相都唔少

即係邊個都上得？

又唔係樣靚又唔係大波
又唔係努力做運動練身材
咁都女神唔撚係呀

我可以話你知 佢有睇到

其實好想知點解Alan會夠膽打email 係Instagram 到 博人搵佢？
好多影相叻既人ig都冇打email 憑咩

同學仔應該爭住同佢講

爭住同佢講 how much

推推佢，驚佢冇得睇

佢塊面咩事

本身都肥啦 塊臉包正常

做咩Rachel Wong 呢兩日唔賣廣告呀 平時成日po相架喎 無靚相揀得啱呀

其實有無人覺得佢似阮民安
定係得我一個覺得似

應該冇人敢搵佢賣廣告

蘋果今次真係玩死佢

一開頭唔知佢係邊個 但見到佢屋企道門就記得

似咩

字都唔識原來

我已經唔清楚靚嘅定義係乜鳩 有冇人解答我 係咪有眼耳口鼻就係女神

多人follow+like就係女神

留左兩三年班係咁上下

Di都grad唔到

無哂人啦？

中學留班

吾佢老母

叫得Rachel都唔係好野

成班圍爐撚 人地純情咋，提子咪講lor, p圖今時今日邊個唔p啊 唔中意咪唔好睇lor 成班淨係識上連登圍威喂搵認同

利申同佢真人fd, 知佢只係純情成日比人屈

純情

似假膠喎ching你

收皮啦 假膠 純條毛呀 日日扑野

上水喇

豬西黎架喎

高汁

純情到俾人屈上床

純？你邊撚到純呀？

讀得di都有純

上水未呀

費時同你地一般見識 繼續屈lor, 一個二個話食過，有冇相啊 有冇片啊 定係打過飛機發過春夢當食過啊

同佢住同一條村
次次係巴士站見到佢都西西地面咁
成日企係啲牆到擺pose影
不過佢老豆真係幾型

真係少有 連續兩日唔po野 諗著無人講先上水？

你食過？

係咪rw本人？ 無人屈你呀

係都唔奇，推推佢先

好樣衰偽韓裝

屌你老母日日都有人推

見佢冇post嘢推下先
hello rachel

印象中佢把聲好老牛

對係男仔咪識chok把姣聲出黎囉

推推先

唔知愚人節,嘈嘈開唔開心呢

rachel

起佢底啦

黃樂遙 lsp 係咪個個都知

上水喇喎 Rachel

老實，講比我知，佢係變性人

兇案現場？

咁都知

唔撚識欣賞

眼皮咩事 好似生眼挑針

點解黎黎去去都係個兩三條友數臭，有無人講下真定假
睇完好似八婆講是非

根本就係 成班眼紅人就係到9up

有啲咩好眼紅？眼紅佢似人妖定港女？

係kol都比人屌架啦，賺到錢喎
根本kol lee行比人高估左

真係好似男人

眼紅乜鳩，佢啲同學出晒嚟屌佢喎，你爬下文先喇

推一推先

宜家啲韓妝係咁架嘛 化到敏感濕疹咁

多到可以開個lsp ive di襟兄弟嘅group

再推

普通mk都kol 笑撚死

仲話我地酸佢

其實從來都冇人講過佢係點樣紅起，又唔係youtuber又唔係model，真係靠ig紅起？
睇佢又唔似叮叮， 火雞姐，樂善個隻紅wor

btw 有眼耳口鼻就女神，我話我自己都得啦～

越黎越多「好朋友」上水啦 哈哈哈

影相間中一兩張有意思既無問題，等車又影港鐵站站名又影，旺角未黎過咩 睇演唱會拍一段片幾張相咪算，成個演唱會都拎住係咁影 睇定黎拍野呀。

公廁
利申中小學同學

有follow過，因為之前Bomba有條片有佢客串先知有依個人，但follow佢耐左覺得好煩，成日懶係女神，又成日po d相幫人賣廣告，當正自己好撚出名 做你男朋友慘過做狗